 08:48, 14 февраля 2019
Слепакова госпитализировали
Комик и шоумен Семен Слепаков лег в больницу из-за проблем с сердцем. Он давно страдает от сердечного заболевания и решил пройти курс лечения, сообщает в четверг, 14 февраля, РЕН ТВ.Ближайшие дни Слепаков проведет в клинике. По данным источника, ему потребовалось небольшое хирургическое вмешательство.О каком заболевании идет речь, не уточняется.Слепаков — бывший капитан сборной Пятигорска, чемпион Высшей лиги 2004 года и обладатель других высоких наград в КВН. В настоящее время комик входит в состав жюри КВН. Он занимается продюсированием и написанием сценариев («Наша Russia», «Универ», «Озабоченные», «Домашний арест»), а также выступает в Comedy Club и ведет видеоблог на YouTube.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
